希望各位記得 兄弟爬山 各自努力

邊一個方式可以推翻政府既 你就應該去做
相信和平集會
相信公民抗命
相信佔據馬路
相信絕食
相信擺交稅
等等既手段既人
你繼續去做 亦都鼓勵你去做

所以塞商場 冇問題 你覺得比到壓力政府既 你繼續去做

最後

保持警惕 唔好放棄 一放棄就會輸到仆街

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推一下

914 915

721 831 新屋嶺

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

黑警無number 屌你老母

TVB 假新聞

鄉黑合作 黑警政府

我要攬炒

黑警打壓集會

垃圾黨鐵 記得跳
左右望下有冇人企左係到

有啊叔企就去其他地方

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

各區聚人氣大合唱
airdrop文宣
貼連儂
同晚進行